有冇巴迷同我一樣堅信巴塞次回合可以大炒出線

其實而家巴塞最恐怖的係你唔知佢出左幾多成力

有經常睇疤全場的都知道
西甲好多時入夠3-4球就收手
MN都散步+眼神防守
得S會追下

上場基達菲6:0
其實都係"出奇地"攻足60分鐘
剩低30分鐘係到留力
費事傷/有牌

琴晚對阿妓
明眼人都舍其實班友真係hea踢

相比鍠狗球玉為左神射手
真係90分鐘都出哂奶力勁射
打多兩個+入10球真係好威威

Agger

我廠都得

大勝吧巴塞

完全同意

有我係度就唔駛失4粒啦

有你係度輸左40:0啦

個人要幾唔知醜先打得出呢篇野